覺唔得十幾二十歲仲成日起度食手指果啲人好撚On9

仆你個街見到都想一拳屌死佢地

諗起佢地食完手指，成手口水係咁hi落件衫到真係好撚核突

推